發左要扑你 仙界下凡？

屋企開電視 路過聽到

屌 自膠
為左要扑你 仙界下凡